部分罷工=部分封關

罷工升級，香港有救

全民三罷，反正都死，仲番工做咩。

啱

入境做嘢啦

快罷

支持入境處罷工

升級